"Ga je het proberen?"
"Dat is een andere manier om te zeggen dat ik op de hoogte ben van wat ik heb aangeduid.
Ik dank je, Darnay.
Mag ik die vrijheid gebruiken met jouw naam? "
"Ik denk het wel, Carton, tegen deze tijd."
